Sur info-tours.fr « Un tram-train Tours/St-Pierre-des-Corps, la solution à tous les problèmes ? »
#################################################################################################
:date: 2018-03-05 13:10
:category: Presse et médias


:slug: sur-info-toursfr-un-tram-train-toursst-pierre-des-corps-la-solution-a-tous-les-problemes
:status: published

Le magazine en ligne propose un article sur le couplage `tram-train tel que proposé par le projet de la CFDT et l'ADTT <http://www.info-tours.fr/articles/tours/2018/03/05/8257/un-tram-train-tours-st-pierre-des-corps-la-solution-a-tous-les-problemes/>`__.

.. raw:: html

   </p>
